烏大龜都算係有良心

一定放笑彈
創立「烏大龜」帳號支持校巴精神健康
出了好多gag俾抑鬱症的人笑

In 烏大龜 We Trust

笑聲笑聲滿載溫馨

"烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。
有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」
他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。
他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」
烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」
「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」
烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」
接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

聽人家背地裏談論，烏大龜原來也讀過書，但終於沒有學位，又不會擦鞋；於是愈過愈窮，弄到要做保安了。幸而算得一手好數，便替人家計計數，換一杯精飲。可惜他又有一樣壞脾氣，便是好吹懶含。坐不到幾天，便連人和題目紙計算器，一齊失蹤。如是幾次，叫他計數的人也沒有了。烏大龜沒有法，便免不了偶然做些MK behaviour。但他在校園台裏，品行卻比別人都好，就是從不拖欠；雖然間或沒有題目，暫時記在粉板上，但不出一日，定然還清，從粉板上拭去了烏大龜的名字。

唔好追擊佢啦 陣間搞到佢又退出連登

唔信

1秒後rejoin